世界盃最佳陣容流出

門將：碧福特

後衛：柏華特、高甸、堤亞高施華、馬些路
中場：古天奴、佐郭軒達臣、簡迪
前鋒：簡尼、麥巴比、基沙文

點解冇碧咸？

軒達臣

美沙都冇?

軒達巨

又一件迷軒

岩啊

真係打得幾好

抵佢入選

樓主個份流料黎

真正名單

門將: 米路列
後防: TAA 路夫雲 是撚但 是撚但
中場: 是撚但 軒達臣 古積
前鋒: 沙拿 費明奴 文尼

米仔係咩事
最佳啦啦隊？

唔撚識波行開啦

無世3

十二碼都炒, 真係阻國

簡尼 卡雲尼 盧卡古？

之後就到佢地

重有阿諾呢

老老實實基沙文世盃唔算打得好好